[Hello!Project討論區#83] 倒數70日春菜畢業

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖

加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜

川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

我邊有你地咁變態 識得聞手

其後，後藤真希透露從小就非常溺愛姨甥仔，經常對他又抱又錫，更自爆至姨甥仔17歲為止，他們都會一起浸浴，她還會觀察姨甥仔的身體變化，甚至會直接觸摸他的下半身，常常感歎：「長大了！」

痴線

咁你聞咩

[/quote][/quote]

驚左你

原來真希對男孩子嘅下體成長咁有興趣

直接握緊果陣就聞啦

大大力 索啦喂

其實呢 佢地見到飯握完又握 會唔會覺得怪？

依條友講完6秒 轉頭又入過黎...

唔會 入去接返頭先話題 我用第二張回條菜都係咁

麻巴去教成員廣東話
「又係你丫陳生？」

比staff一路推之後一路聞
諗起個畫面......
成員個樣：

咁唔夠時間嘛

話比maria知

諗緊同麻講咩好...

問下坦白...其實我想轉推知

第一次見面就影相 好緊張女尷尬

月餅妹妹唔見左

起初第一輪 份人就正經啲
唔會咁狼死一走就聞
會行出個門口再聞
之後第三第四部打後就忍唔住啦
直接聞啦唔扮啦

第5部直頭入去講

嘻嘻...你好香呀.....

我明 成員喺你格離咋！！
佢呼吸嘅氣息 佢呼出黎嘅二氧化碳

因為你驚走左人
仲話朝早食完月餅出門...

Fuck!!!!!!!!! 濕晒屌 我諗住做face to face

唔洗望鏡頭冇咁驚

屌 咁近同麻知Face to face會唔會死

等睇麻巴入去講
之後嚇親知醬
知醬會一直：えっ！？ えっ！？

Face to face仲緊張過望鏡頭

月餅妹妹 你番黎啦

有聲 第6部直頭損住手指入去握

但唔會影響張相觀感
而且去影相會就係想咁近對望

天使都cos住出就好啦

匿巴同雙刀都係影相未破處？

好似差d咀落去咁

會有咁近？

冇咁近 似準備黎果下 加少少幻想了 我條菜未影之前幾前 隻眼勁好睇

好緊張 應該會爆炸

成員係味望慣晒 佢地唔會尷尬架咩？

專業
唔係點吸你錢

可能知會扮怕醜 細細聲講 恥ずかしい>.<

勁專業 一個柒頭望住佢都唔笑 雙刀一定屈機影對眼

你啲口水 你最後入去啦
廢事握到你啲口水

佢哋會洗手

你條菜咪好 個表情咁含春
我之前睇盡做同橫山個張對眼
橫山係到忍笑

雙刀可能會暈低

咁仆街

麻會唔會真係笑出黎

Btw 咁近對望個衝擊會唔會終極大

一開始一定尷尬
依加玩熟左咪......

盡做仲肯買佢生寫

如果你第一個入去 咁後面咪掂到你啲口水

麻恥笑係常態

Reina話自己有潔癖 究竟佢握手係點捱

想知白金9握手repo reina係味勁鹽

記得先得架

咁味大獲

可能牧野都暈低 wink得太多

（笑）

可能佢隻眼好乾

所以而家唔出碟
做舞台劇搵下食算

橫山都有
係咪叫reina個啲都係有潔癖

我唔敢同啲staff講話玩air kiss
佢地會重覆講多次確認個pose

點解

滴眼藥水

佢有solo live

橫山唔似有喎

做咩贊我條菜

Quote錯

對橫狼

討好你

有架 之前唔知睇邊到見到

鬼得閒 讚春菜又唔係讚佢

要雙刀講先得
我地行開啦

琴日零晨同雙刀BB打機

私約

今次早安秋冇help me!!!!

咁邊個help me

冇春水叫help me嗎

咁想聽help me做嗱

頂 啲字成日自動彈出黎

另一首黎

啊屌 我記得啦

返去打機算

我鐘意隻歌
冇留意邊個口白

隻歌好high
好想jump

今次又冇bravo! 想點
愛之軍團做尾做乜

下愛的軍團做尾

係咪要步兵咁退場

希望武道兩場會改啦

我鍾意小田唱個句
睇live見到佢啲汗

愛之軍團冇咁high

46億年LOVE live

好明顯係你錯誤地演繹横山嘅想法

好爽呀li巴

鬥邊個講”mysta”講得最可愛

cute musubu有無上身

所以橫狗轉推啦咪害大家

むろ先最痴線

「お帰り！今晚想食飯先吖，沖涼先吖⋯⋯定
睇左mysta先？ 」

りなぷー新單個look真係勁靚

我都想知

盡：我部電話防水，一齊浸住睇

聽完即刻拉返埋條褲鏈

明明橫羊見到盡巴開心到笑

句彈幕

好挑逗

b站有啦？

轉你老母

應該俾橫山

nico?

係啊 不過得how do you like japan

勝田: 「マーイースーター♡」

神左

B站都有 出埋中字
冰大 我一開始以為佢出左坑

ドンデンガエシ
マナーモード
Uraha=Lover
次々続々
46億年LOVE
大器晩成
友よ

人地麻飯 麻唔走點出坑 唔通要日日出片咩

世界大戰

又要除返褲鏈

拉爛未

春横CP

麻唔走都可以出坑
我都出左啦

依家入左船坑

拉黎拉去kick住咗

我d褲一直都冇晒褲鏈

你日替走啦

佢係比人讚會怕羞果種黎

卡毛最痛

你冇著底褲咩卡毛

係呀

著底褲咁煩

勝田喎 平時成日撚飯

着浴袍

留名麻巴一月一件乾濕嬲搞掂

你係啲格衰大叔咪撚你

咁背囊都唔使

靚仔呢

一入去握手即刻打開

記住過海關著好衫 要除嬲

麻巴自己去過關先啦

大師好認真咁講緊宣傳啦 然後香菜同むろ係另一邊對住鏡頭顔芸

結果完全聽唔入耳

桃跳到件恤衫跌左一邊落黎

興奮未

唔係知咩

想睇

我唔等啦 百絲我地走先！

排第二條隊

不用分那麼細
反正得一日

睇黎麻個日好亢奮
笑死 陀螺

聽日又變麻

りかこ個瀏海咁齊嫁咩

我而家先見到1001左
就係諗緊點解冇人講嘢lol

ff匿巴係咁F5然後咁嘅樣

發現啲mc / 開頭啲挨拶 變晒2期lead
唔知係大師病病地定真係慢慢pass比佢地

Why not both

中間奶奶有負責一部宣傳
2分鐘內由新single 到hall公演到Attack no.1 乜都講齊

諗緊點解咁耐都冇由灰色變紅色

痴線睇咗好正
知有solo part

想叫佢部長
補張E組先

桃話佢減緊肥喎

要啦 越來越大份就死

已經變咗中分
有瀏海塊臉勁圓

但發緊育啊

佢發育期好早下

依家已經肥左

りかこ個露眉齊陰愈睇愈諗起あいあい

衝現場要留意下減肥成唔成功

我都係想覆野嗰下先知1001左

ff嘅時間推得特別快

咁變態！

會唔會係咁

佢話觀眾愈多愈大聲
佢就會愈興奮

我諗住握手係咁 wohooo~~
可能會搞到佢好興奮

狼本身就冇衫

我記得有日本人開過問係咪天使育成失敗

幾時先有完整版RIJF

好似唔會有完整架wo

我想睇DJ羽賀

加油啦
見過千聖50kg之後我已經唔會再驚

下次再出fes去現場睇

出年rij搞5日

快快地 年尾CDJ會否有機

我廿九號晚先到埗，如果三十號即衝

gogogo

屌 麻blog又flag

但佢張圖好吸引 點算

又有人走？

下個生田

麻會出依種傷心po 應該都幾大獲

死啦 好擔心臭麻

12點未到又日替

麻醬....

Blog標題：離れ離れ…

究竟佢講緊單純既分離
定係人心上果種分離

麻：Masakiはタラータラータラー

心臓がいたいです…アセアセアセアセアセアセアセアセ

人が何を考えているかが…タラータラータラータラー

わからない…アセアセ

感情って大変だね…アセアセ

麻醬

原來又開咗新post

同條仔分手

岩岩line左佢同佢講轉推知
佢就打blog啦

麻醬
原來我最愛都係你

第一行喎 我喺九展就係依個視覺
真係會死

D腳呀 屎忽呀 係咁喺你面前fing黎fong去...

官方cam

我船拍埋桃到 搞到好矮

唔拍埋都係咁矮

有對比會更明顯

麻係咪講緊扮工少女組 集體無視野中生日...
冇祝賀 演唱會提都冇提 生日歌都唔唱兩句...
現場飯表示驚訝

■発売記念イベント(発売週イベント)■
10/29(月) エアポートウォーク名古屋(愛知) ミニライブ＆握手会
10/30(火) CLUB CITTA'(神奈川) ミニライブ＆握手会
10/31(水) ダイバーシティ(東京) ミニライブ＆握手会
11/1(木) サンシャイン(東京) ミニライブ＆握手会
11/2(金) イベント実施予定
11/3(土) あべのキューズモール(大阪) ミニライブ＆握手会
11/4(日) ラクーアガーデンステージ(東京) ミニライブ＆握手会
11/4(日) タワーレコード新宿店(東京) 握手＆コメントカードお渡し会 NEW!

天使呢日有機會大阪

牧推跟得咁唔貼架
你地老婆演唱會係咁中途退場
體調不良 又可能有傷喎

生理期姐

唔係演唱會 會食停經架咩？
跳得咁勁又大汗 會唔會跳跳下大脾有血水

食停經要還架，陣間唔準咪仲濕滯

掛住睇棒球唔記得食

牧野唔抒服 反而比人炎上佢之前休假仲飛北海道睇棒球 （果日12期難得齊人集會出去玩）

係咁食 食到畢業果日

放假都要畀人管去邊 好慘

偶像真難做

幾乎日日見仲唔夠咩

第二日演唱會
即日來回
搞到體調不良

同埋比人話佢 12期同野中慶生同聚舊
得佢唔出席 野中x豬 vs 牧野

內鬥少女組

冇私人空間架

抖十幾皮一個月 係咁架啦

偶像好多規矩 我諗佢地合約長過份施政報告

頂唔順咪好似春水咁要返去讀書
出黎打份牛工

日本妹最緊要識嫁姐

Uta chan.... 嘻嘻...

uta 走得快 之前粉筆字抺左佢

同mk妹一樣姐 比人食夠 搵人埋單 uta

我願諗埋單

上啦等咩 而家買機票以表決心

指原

uta好易搵姐 一月幫你

寄遲左 佢嬲豬 冇得打丁

麻忍笑忍到

食正波餅

睇返D長期麻飯講
原來麻之前都出現過依D灰文
之後就會進化

自由國好聽過銀座

銀座諗住玩服裝 不過好似。。。

銀座牧C

春菜。。。。

我覺得銀座配mv 完全係可以食用

下 預左啦
講過啦
銀座 牧加
自由 聖麻櫻
Y字 聖麻櫻

其實都係行mr moonlight路線
我會想兩首歌既order調轉

頂 一開始睇以為右邊係和田 之後望埋左邊
又係和田嘅！？
咁右邊係邊個黎

真 · 麻狼

真？ 野中咁慘

NonSugar 奈良怜那
記得佢有上過電視節目俾菅井調教過

鍾意銀座多d

鍾意銀座多啲
個MV影到春菜好靚呀

差啲認唔到

越睇越覺得套衫唔錯

PV有effect個色冇咁突兀

所以真係要配mv

睇新井啦喂

聽親都想一齊fing個頭

唱K

其實佢哋差唔多每一隻歌都有一個動作聽到之後想跟住一齊做
行緊街嗰時都係咁話

睇落好得意

又係叫reina

むろblog

10ヶ月ぶりに、あいあいに会いました
終演後に会った瞬間号泣して抱きつきました。
ずっと会ってなかった寂しさと、ずっとモヤモヤしてたものが一気に爆発してました

その光景をみてかみちゃんも号泣してて、マネージャーさんも何故か泣いてて、凄いカオスでした

RIJ 夏將軍

個蛋糕

生果拼盤

我第一眼見到係檸檬

MV靚 但隻歌我麻麻

好似食剩既冷飯菜渣。。。
下面果張似被希凌。。。

我要你地出面都聽到麻既笑聲

冇Encore比佢唱生日歌

reirei係咪性格男仔頭果種

加mv岩岩好
你試下幻想個背景係握手會現場

好過知先

慘
佢BDE通常係唔係同團guest

知又係咩事 有冇圗

ドンキー買嘅hair spray

果份禮物..

最fd果d去多

求其喺台面汁枝hair spray做禮物...
分明唔記得買

知個blog仲頂癮
知：哇屌 寫咁多字上去 咁有紀念價值 用完都唔可以掉啦枝野 （笑）

同事差唔多啦

對比下Miki係咪好好多呢

雙紫巴快啲寄自己唱生日歌嘅cd比野中啦

舊年係麻，一齊唱咗兩首歌

素人出道冇朋友

麻幾好人

你地ems用左幾多日寄到？

1日

我4日都未到

咁唔知了

果時都唔知點解咁快 轉眼勁快到痴線

你eline直送？

三連休
等下啦

咩事

真.扮工，同事慶祝生日咁款
公司同事會唔會幫你慶祝生日？

會長

唔會
舊公司會但覺得好煩 唔想成日飲茶

會長：屌 收工未

一係飲茶一係食蛋糕，只要唔洗我幫手買蛋糕就得

生田：屌 生咩日食咩蛋糕 阻我收工

屌，
個蛋糕d生果咁似喺垃圾桶執返d生果渣咁

我大10期算係咁啦

昨晚喺美希個blog用段英文留言
結果應該俾管理人ban咗無得post

試下藏頭詩？

全英？

下次到櫻生日
用日文喺佢blog寫首詩都好喎

飛過去幫佢慶生 你睇佢個樣都唔開心

係,，全英
係咪全英，全漢字，全外語
一律唔俾pose

好鐘意自由國果d

9淺1深 知唔知我講咩？

姐係 拍拍拍拍拍拍拍拍
然後黎兩下

拍！拍！

好型喎

經理人睇唔明 唔批

舊公司正日放假，而家果間唔會

場已入

轉返做日文

比經理人批架 ？

經理人都係pt

有車牌就做得

一定啦 唔係邊個批

好似每一個成員都有一個專屬嘅經理人
好撚正 收唔收留外國人

自由國成員仲未跳得好熟
D細位未完善

招牌pose 一開始隻手係遮眼既
去到結尾 係變左遮咀露眼
但有d成員會跳錯

國慶吖嘛

應該得早安有咁嘅budget

會定時換架 唔比跟好耐

喺做經理人呢段時間拎定line

係喎

點會冇line 咪玩
貓仲有同以前個高個子經理人聯絡架

你喺後台見到佢地後街女孩咁
就唔會咁多幻想

たけちゃん おかえり call

牙科檢查

諗起知橫可能係後台棟台隻腳坐
之後食啲嘢食到周圍都係
然後橫山裝哂電飯煲啲飯

地元
11月又要嗌多次

憧れの方、、、

樹樹原來鐘意我條仔架

橫山自己有個電飯煲

係 但好似有其他野

點解早安新單咁快可以上音番
唔通人氣又高左？

可能叫佢個經理人幫佢帶

表弟

經理人唔記得帶就死啦
橫山：你冇帶 咁我食咩？我食埋你啊！
正
食我啦食我啦

意思係扭蛋裡面除左膠紙仲有其他？

明顯係！你睇下今次啲握手卷咁難抽！

件垃圾唔係到阻住咪起機囉

扭蛋機裡面除左膠紙仲有其他

膠紙

屌屎忽 好在福岡前列腺仲係咁抵屌

扭蛋係邊度扭?

依個係咪Maria？
幾靚仔

會場限定

係
Maria 同你條女做男役

まりあ正

成隻歌最正一定係麻果句come on

頂 做左男角都係咁鐘意wink

如果影相會 牧野男役影 雙刀巴會唔會喊

其他team都好似難抽

成部機買返黎啦！唔洗煩！

雙刀巴會唔會變gay

聽聽下銀座又順耳番 好恐怖

雙刀雙手抱胸：屌我

快點強姦我

之後春巴中途見到
問:May i join?

我又洗左腦

妖 有畫面

RIJ 知醬沙聲

RIJ 低音麻再現

又含春

RIJ 小田＝愛醬？

屌你老母 麻醬陀螺果下笑到仆街
巨人個兵長

麻巴日日都起戰機侵略D囡囡架啦

你握手都咁轉入去

太多POSE跟唔到, 今次坐第幾排呀

你抽到菜放比我

尋日又有囡囡俾佢食了

飲飽食醉去飛幾開心 去到又食返件架妹 之後轉聖人睇con

邊有 琴晚好乖 執野執到11點就返屋企

我驚我仆低

休息幾日先飛 唔做野 想放鬆
再去日本浸溫泉

同女浸

Of course

換啦, 細場梗係要坐前D...

麻巴的日常
哀悼那條囡...

那個了喔（笑）
冇啦 我咁乖

驚發生感情

搵女經理人咪得
快d打比我做奶奶經理人啦！日日切蘋果比佢食

有車牌未？

女？似橫狗咪死儲汗儲口水諗起都打冷震

太監囉

女痴漢好似比男痴漢恐怖

春巴制唔制？

如要入宮 必先自宮

細間再近啲

Li巴會唔會打call
印象中li巴唔似會大叫果d人

唔好睇小Li巴

感覺上會打call 但唔係9叫型

no啦

點知原來li巴先係痴漢 係咁流晒口水。大叫

岩呀 有錢乜女都有得屌
冇屌有錢都冇撚用

比你地想像下

Yeah yeah yeah むろ最後錯pose
全場爆笑

好期待

人地跳慣舞蹈組

タケウチ最強 call

有傳紅白本身有早安 因為20周年

但因為吉少單野 取消左

麻

又係光速握手

唔係點引班人預約碟
一月慢慢握

冇咁邪掛

一如以往奶奶係捉實你隻手

邊個滑啲

船好似都幾滑

WTF

今年MM叫做打左咁多手靚牌 仲要勁好評

吉澤又要被人鬧多幾個月了

如果真係由有得上變到因為佢冇得上 真係千古罪人 MM咁多年冇上紅白

咩叫儲汗儲口水

最後咪又係因為一條友
全部冇了

話時話有冇人去過HP countdown

愛理ig 直播live

有你依句 我1月去再證實

好on9

所以唔會同麻巴睇con

企我旁邊咪得

If u can’t beat them, join them

你地藏黎
走啦

初睇天好難唔地藏 睇mm會好d

天使唔識打 同埋後面叫我唔好咁high

早安我會打同跳

紅白歌合戦に向け早い段階から動きを見せていたハロー！プロジェクトだが、ここにきて、吉澤ひとみの飲酒ひき逃げ事件が尾を引いている。

「今年が結成２０周年のモーニング娘。は、２００７年以来遠ざかっているＮＨＫ紅白歌合戦に何としても復帰するため、
早い段階から出場へ向け動いていたんです。現役とＯＧを含めスペシャルステージを準備していたのですが、吉澤の逮捕で全てご破算になってしまったそうです」（テレビ誌デスク）

可以鬧到下年了

屌.......喊出黎

過二日又到第三次

抽a組個啲試唔試下抽9600張

仲有先算啦

其實抽中其中一個都抵

搞到我都想抽！！
中一張聖都可以換兩張橫

麻巴上次第二輪係咪一張都唔中？

灰晒啦屌

2shot全滅

我抽黎換櫻

握手呢

想要野中 睇下1010抽唔抽佢影相先

同問 冇抽握手？

係咪中左9張 唔記得

9張A
一張聖換唔換到兩張

聖櫻 最多1換2 可能1換1

照換

雖然可能讓k + 用聖求k 仲抵

睇情況 A咁癲可能1換3

如第三部已清有機

有b c d

A 50張全滅

野中你又岩？

今次two shot補知醬先 對麻冇希望了

冇希望都可以抽
除非sold out

一定賣晒

連續見左佢地三日 種感覺好唔現實

下個月又見

有無滯到

多多都要

見多十日都仲得

船B

第三輪抽10000張

桃桃咩事

放棄左啦 點到即止 現場再算 十張麻都夠啦
仲要全員殺 都十張

屌一屌 會員證就到左
以後我就係早安會既人了

諗諗下上次好似冇乜人放麻

我睇少左隻字 以為你想斬掉..

下次再握 我依D人好隨便架姐

唔明 睇少左邊隻字

咁又係 好似我咁 握到冇嘢好講

睇緊早安打鼓果套野全集 好好睇

我又唔會冇野講 咁我識少少日文架麻
諗住試下個Feel先 我唔Sure自己係咪咁鐘意握手

因為我自稱我係Live飯

橫羊又出事了 佢話屋企唔會講野 以前唔係話好熱鬧架咩？

可能係我冇咩話題講
個陣現場有炒飯巴嘛
我有啲咩想問橫山就可以搵炒飯巴譯句日文比我
我問到冇嘢好問

咁。。。你入去唔好講野 剩係摸

鍾意左牧野男役 可唔可以塞我棒球？

好慘
以前佢啊爸係咪成日喺屋企炒熱氣氛？
佢啊媽肯定喊得好傷心

好尷 你眼望我眼咁
深情對望....

咁加加男役呢

垃撚殺 玩棍都唔夠牧野型

可能啦 陰公 橫羊應該就爆
你握手會試下關心佢

男飯會好enjoy 會死

銀座愈聽愈好聽 救命

之前Twitter 有位飯話自己都死過老豆
叫大家唔好係佢面前狂講
點關心

雙刀咪會
之後攬住自己
有啲羨慕麻巴可以入去感受身高差

冇諗住用錢買佢張券 如果地下忽然出現左一張 我可能會執黎入去握下既

你都撚左佢廿幾獲 唔差在黎多之 加深記憶

知醬 由下向上望 會唔會死

我去左兩次都未執過！

唔啦 上次冇心
唔記得左佢唔係香港人
日本人有啲咩禮儀個啲
可能我講野太直接

點知知醬唔想抬頭 就係望到你下面

唔會買 一蚊都唔會洗

最後一開箱就條加加

我對早安冇性幻想架
你見我咁憎淫麻就知

我就係現實太腐爛
想喺佢地身上搵返d純真 （唔理真定假）

燒撚左佢

得6秒 仲咁間接做咩先

A team冇加加

佢其他組都有抽丫

爛咗就係爛咗

我覺得有8～10秒
直接上佢

係咩
4個gp都有抽？

都係知醬最Pure

有呀 D組 好似6定8張

有咁長咩

有 生田果組都有 橫掂都想制霸 咪抽左先

100%中晒 同A組人氣差太遠。。。

冇抽橫羊果組 都冇一個過1500羊

沾污知醬

D組盡做好爽 一定中好多豬

我一握佢隻手。。知醬就唔再係知醬了

佢隻手以後都唔會再有少女香味 嘻嘻。。。

人棄我取 無人抽就少貨源
一定炒得番上1500

希望中8張知 10張麻

見到生田會講咩 ？
麻巴：る....る....

去到最尾 應該都會Sold out？

個個都想抽貴野
平野唔會有人抽

咁你最未先握佢啦

#えりぽんこわい

同唔係自己推冇咩好講 官腔讚佢兩句算啦

依家D Yen咁平 好抵玩

第一部就有D組啦。。。

咁如果比你見到中一疊加加會咩感受

都好喎 就玩依個

一係叫佢扮狗 你估佢會唔會扮

睇佢閪唔閪你

又唔係我握

中左幾多張1部？
我上次中左好多3 4部

賣俾加巴咪得

呢個樣+已讀不回

笑死 知醬應該係隻眼好敏感既人黎
打太鼓 佢隻眼係咁半開半合 因為隻手眼前Fing...
又或者D鼓聲太震 佢隻眼自動怕醜

所以跳自由國 招牌Pose 佢隻眼係長Close
可能驚比鏡頭影到半開合好樣衰

1部好似最易抽 因為最少時間放？

會唔會咁臭串呀
屌 勁似帶左西面港女去食野

但唔岩佢心水 覺得間野cheap。。。

唔知喎 我就係知我上次一張6部都冇中

撚成員緊係最後一秒/光速先做

Ff緊佢坐係對面 之後個樣超級唔妥
比面色你睇

今次我去撚staff

會唔會比人屌，，，

咪就係咁既樣 盡巴咪中左招

但我有3張A組5部

買！！！！

運氣問題黎

Btw りかこ套衫會顯得佢勁

むろ跳舞堅正

中間嗰幾部中得少啲

要同りかこ隻抽

我 3 4 部最多

我中間個幾部中得多
不過都好嘅 最未入去啲成員個攰樣出哂黎

感覺
むろ係劍 りかこ係刀

明唔明？

最多1 5

唔明
我剩係知Muro避開我視線

你成棵樹咁

好在仲有船B陪我玩

同Muro無緣

小田隻眼
邪教

我唔信！！ 我覺得自己好堅定 唔信會中邪術！！

呢張圖有少少眼袋冇咁邪
我等睇真人

想當日 我就係諗住見下小田
心諗 自己又唔係推佢 一啲都唔緊張
一入到去 boom了
差啲入邪教 好險

野中明天生日會 當日券仲有售。。。
佢在Blog宣傳

你諗住去握佢？

我唔信 幫我Cap定圖！

推丫
想實測邪教
1月先諗有乜好講

一場赤坂blitz
係要sell下
你當個個都麻櫻咩

未握已經潛意思打左推佢
大家！！呢啲就係小田邪教嘅威力！

小田隻鞋唔塞野 佢個頭望你一定好辛苦
可能佢會：wo~好高啊～

打錯姐
唔同雙紫巴爭

會唔會個個成員都講一次依句

趁雙紫巴唔係到 食左小田

我覺得牧野有機會 不過佢都高
佢好似高我1～2cm

麻醬： 屌你成棵樹咁入黎握咩手？

陰公

睇睇下..竹內跳舞一d都唔弱
以為佢剩係唱歌

你返去睇多次yeah yeah yeah先
Dance team

真係夠哂高 唔使dup低頭

タケ喎

Wtf! 掛住望實知醬

又唱得又跳得

想睇雙刀第一次2shot

其實佢都多飯架

以前一出道又係比人狂插

佢似係女飯多過男飯嗰type

係MCタケ

係多女飯呀

仲有我

奶奶 :
今日！中西さんが
りんごのケーキを作ってきてくださったんです😳💓💓💓
りんごとケーキが合体技はすごいです！！！
美味しすぎました🍎

合体技

6スマ我最鐘意嗰個都係タケ

桃條眼線會唔會長得滯

好包

蛇王中文字幕

減緊嫁啦

白色膠紙好礙眼

15歲發育中

屌咁樣好柒

はま加埋對鞋有有米7

個踭勁高

佢米6 唔會

朱音連續兩日畫人仔

點會 肥瀨唔高又肥

因為冇得加箱

痴線點睇都唔似米六

old news is so ...

所以對盡做同我應該坐係到影好d

今日地元場個個都抽佢水

又丸い？

乾晒

今集マツコ係飛田新地特集

影横知ok，朱不了

再高唔推

春巴：個名又錯 真係垃圾

有節目上

屌你唔講都唔知 垃撚圾

かみ啲表情愈黎愈有feel
勝田種氣場幾吸睛
香菜sell色氣同埋曲線
桃唱歌穩左
船好大汗
奶奶比起型更偏向可愛idol

630睇かみ已經覺得比5月進化咗
好期待11月

Li巴都鐘意汗

奶奶套衫真係見到都覺熱
雖然係幾可愛

入面充滿汗

如果佢打通埋控場技能真係贏晒

かみ11月先三週年
有志者事竟成

再係咁落去就不得了...

Li巴狼性大發

かみ
冇記錯係咪又選過12期

要進化係呢兩年
hellopro 啲囡要進化18-9歲會突飛猛進

我覺得大師都係
雖然都可能關6スマ轉曲風事

落選
叫佢做研修生
かみ嫌遠唔做
然後乙女の逆襲

次々続々一出嗰陣我個腦係咁loop 逃した魚は大きいぞ

上節目

個個都鍾意攬自己

ドラマ大好き女子

緊係 佢除左自己同成員攬得之外 係得我先攬得

麻今日大失誤...

佢睇黎心情好差 影響晒...

嗰陣已經有氣場 不得了
好彩冇入mm 留返畀禾天使

今日早安勁多吉位 麻唔開心...

原來麻唔開心 係因為太多吉位

佢真心想衝dome

有野心 有目標

咁多成員好似得佢咁care爆唔爆滿

上個tour佢都有個地方3階全吉咁制

佢都好sad

死啦 下星期福岡...都幾吉

Boom

你買晒佢送飛囉

真係估得冇錯
銀座 牧加
自由 聖麻櫻
等睇Y字都係聖麻櫻

知撞親個頭

好想摵呀

身高報假數係傳統

好似係扮煩惱咁fing個頭

就咁睇你話佢17X都似

聽返香音個電台，聽左好多以前唔知嘅嘢

印象比較深刻嘅係香音話唔鐘意氣氛差別
佢話有時自我介紹嘅時候，飯聽完都係hahaha
但其他メンバー介紹完就會yeah

一定係因為香音太肥，所以比班現場飯黑
不過香音由出道到走都係比人黑

肥是原罪

Amazon都要等返貨

睇返十人十色BD
船真係好大汗

肥香仲話之前家族con唱bk首減肥歌有c位企好開心

li巴咁早j女

睇到有啲眼濕濕

有少少時間咪J陣先

係咪想接住

有人c都冇得c講咁多做咩

呢度有人需要大啲

對你條女有啲信心啦 Y路係佢

聖麻櫻 最多五十音 比一個音 冇mv冇詞畢業單

而家聽到呢首歌就諗起麻巴

佢件毛毛衫真係好熱

唉，其實好希望每位member離開之前都可以拎到一首屬於自己既代表曲

一開始聽 我覺得y路係最好聽

M Line club
FC event / Live 可以用積分換 要3000P

用合作果張信用卡碌1000yen先1分⋯⋯

春巴都留意返

下 我都唔會去啦 我預去完兩次成年唔去 等畢業先

Plan定下兩年姐

睇錯
換FC event券 1500-1700pt
換2shot+直筆 3000pt

3000pt = 3000000 yen ~ 210k hkd
不了

Free rider 死全家
食撚屎啦，搞到我企係個台到比人屌

廿萬我碌SC都有三千啦

要用佢三井住宅合作果張

仲要搞呢搞路開個日本戶口
不了

free rider姐 我搞到佢0分都得

姐係因為佢，你要企係個台到對住全班比老師屌9你，呢啖氣真係食唔落

自己做左佢果份 最後補充屌柒佢 係我做法

佢又好撚搞笑嫁喎，唔黎上堂，之後叫佢做功課佢又會做喎，但今日要分組報告，又好死唔死抽中佢做個part，之後成組有返嘅得我一個有睇過篇文章，我又焗住上去9up，屌我就快激撚死

不過最後我同老師講呢part做個人無返，之後老師就點名

所以咪自己做晒 之後係報告最後打佢冇做係大家面前睇 輕鬆 我又有分佢一定冇分

老師：這是分組功課，不要把責任推給別人

on9啦 我一定開佢波 到教評死緊 我果面真係會睇

由開學第一堂，我就決定要寫爛佢個教評
食撚屎啦，教得好嘅就係pt老師，呢d又廢又系嘅就ft老師，食撚屎

講句ありがとう都ok嘅

引左我上水
唔知佢臭唔臭呢

臭唔臭你都奶架啦

Mma出場歌曲

呀呀呀 想像唔到過幾日就可以睇秋con
又可以望到知醬跳舞型果一刻

有d喉嚨痛 要食下蜂蜜養聲 準備大叫

知醬～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

秋con repo 今次推左好多知醬上前
上位了上位了

むろ好正

同むろ要講Thank you です

我都想比奶奶再はい一次

急不及待想要玩玩了

JJ上次黎係咪幾隊idol一齊黎?

淨係希望係8個人一齊嚟 唔好走咗一兩個先話嚟

係 完左無得摸手

求金主出錢搞單獨

vip有 不過勁貴
握差唔多20秒

勁貴不如去日本摸

有錢無假

Blur左隻手指比飯自由腦補？

如果自由mv背景好d應該吸到飯 又校服個個顏值又有提高

左邊乜水

我反而覺得銀座易入口啲

正常人唔睇歌先 睇樣同衫 可以ff

睇左望遠鏡攻略 細Hall 8-10倍大夠做

好在冇尻買180倍 痴線 真係睇毛孔

未聽y字路 可能y字先最正

比你玩壞左

我朱個樣飽曬

邊本

橫狼自己推都唔認得

如果你買180倍嘅話.....
認真 你可以去數鼻毛

Sor 我會負責任

佢地邊會有毛！

你望下佢個樣

一定會有鼻毛
我信reina介紹間脫毛療程一定唔包埋鼻毛

CMnow
全13ページ

仲以為會炒 點知日文小測過到

CM now

屌我跟日本人寫個ろ佢話我錯 仆街on9

脱鼻毛去ドンキー買咪得
Wax又有電動刨又有

自推都唔知 棄得啦

買左BLT同iD唔記得買呢本

銀座朱音愈睇愈好睇

雙月刊
11月去睇下先

Li巴係脫鼻毛專家

核突咩

擺晒出黎

搵唔到自己
諗返直踩40分鐘真係好痴線

我以為係上面嗰張封面tim

上面張圗?
即食

美波 可供新鮮食用

諗到同麻講咩啦

1秒唔等於1秒

點解我會覺得似勝田+aibon

尋日本BLT都有美波

是嗎？有圖嗎

今泉？

係

勝田留返長頭髮好睇勁多

春菜：正 可以公器私用

屌好想去 陣容咁正

春菜好波

即係guest唔過夜啦

如果想去但冇申請fc真係會dup春

ハロプロメンバーで、隠れマッチョは!?

グループだと和田彩花さんと川村文乃ちゃん！ 2人はスラっとしていて、パッと見では分からないんですけど、触るとすごい。「え!? なにこれ」って。かむちゃん(川村)は柔らかい部分がないくらい筋肉が固い。もうちょっと肉つけて〜って感じ。もうアスリートです(笑)。和田さんは柔らかいところが残りつつ、筋肉がある理想系。二の腕とかはプニプニしていて柔らかいんですけど、しっかりと筋肉がついてる。しかも細い！ いい筋肉って普段は柔らかいけど、力を入れると固くなるっていうじゃないですか。和田さんは、まさにそれ！

二の腕とかはプニプニしていて柔らかい

做乜嘢

肉質軟中帶實

睇左個link, 原來唔係岡村美波

有知同rei 真係會多d人去
跟住酒店錢都慳埋

呢個組合淨睇春菜發癲都好睇

冇得過夜 如果過夜佢地一齊訓.....
之後春菜忍唔住....

所以公司除左慳錢，都為左安全唔俾佢地過夜

有其他job 唔得閒stay

已經同知瞓過 差reirei

一齊沖涼

夜晚自己一個訓
啲fans可唔可以扮哂嘢入佢間房

正喎

乜橫山同野中好熟咩

浸浴

春菜blog笑死

皆さんが言いたいこと、分かります。

職権濫用。

私利私欲。

会社の忖度。

罪孽深重嘅女人

值啦 比人話都冇問題

又知又玲又大師

有大師咩

bde

享齊人之福

来年以降の『TRUMP』の展開はいかがですか
>>>>再演がひとつ予定されています

生寫簿踏入第25頁
(一頁前後夾埋4張

講埋要玩推車...

終於了 等睇L巴追過我

尋晚和田櫻去咗廣瀨屋企
諗起都覺得迫

好似幾啱key圖用

好正 知醬個怕羞樣

唉屌 知醬個處女膜今次無喇無喇

知醬你又岩

仲要去鬼怒川
浸浸下温泉見到知醬個裸體
春菜定忍唔住

橫羊屋企..

女仔一齊去溫泉 通常都會互相欣賞對方身體 然後大波既會比人渣

飲晒d泉水

睇人劏魚又真係幾過癮

嘩⋯⋯

終於有人講

好撚多魚籽

我買咗SSG啦 幾時再玩

而家都得

睇奶奶表演

我以為自己入錯post

飲食台

雙刀你玩得tg我 閃先

最好五六日

五六日先玩啦

腳控福利

臭嘅

麻巴都會照走過去索

都幾大隻腳

唔會 對麻醬冇性幻想

知醬隻腳係大定細呢？

大

好似幾滑 麻隻腳望落好臭咁

靚女邊有腳臭

好想快d聞

點解隻腳有條野 草黎？

想走過去幫佢按摩隻腳

橫山blog:

野中さんのバースデーイベントがあると聞いた時に、
「行きたい！」と言ったところ、

野中さんが「おいで~」って言ってくださり...

まさかのゲストとして行けるなんて...
嬉しかったぁ~!!

鳴啊 ........
横山勁cute
春水黎左 12期

有洋蔥

麻肥左

Bilibili top5

10.8萬瀏覽次數

fes係好宣傳

過氣

標題黨

美希係blog解釋返bde選曲
2. ナルシス カマってちゃん協奏曲第5番

もっと見つめて〜って、もっとみんなに見て欲しい！そしてもっとかわいくなりたい😭❤っていう歌詞がすごく好きで共感します！もっとかわいくなりたい😭❤(ちなみに感想のラララチュルルのところのピアノのインストがすごくすてきです)

もっと見つめて又多一個要集郵

盡做又要抽多組了

1月問下佢

都話去左睇棒球

春水個頭剪咗好多

所以轉推知

春水畢左業勁得閒
現實冇朋友？ 成日痴早安 又唔學uta做kol

日本大學生係好得閒

香港果d都係

D日本仔話春水後悔

比人趕走架

用下個腦篤下計數機都諗到後悔啦

而且佢本身就想返娛樂圈做後台

但邊有咁易

佢遮左樣 一開始以為係金澤朋子

佢個朋友爆左佢出黎

工藤畢左業即刻接到job
再睇下春水...

牧野係自信もっと見つめて
横知係苦苦哀求もっと見つめて
美希應該係呆呆地もっと見つめて

一個留娛樂圈有經紀公司
一個素人

點比

而且do係接到戰隊job邀約先走
接唔到佢唔會走住

所以冇晒朋友
我地1月去做佢朋友啦

盡式三段錦

好慘 春水留係早安個幾年當係賺下錢算

1月都幾忙 又要幫島巴搵uta

大絕係朱音

諗到個樣已經...
到時又要爆炸

搵學費

入去一年到自己鐘意嘅riho就走 都幾sad

岩架啦 全心追星之旅
追到變埋痴漢

叫佢鐘意自己啦
出色既偶像都要先去愛自己

春菜直頭搵埋退休金

Uta係邊區family mart做 神奈川個邊？

佢都未摺 佢去做綜藝

地元應該係啩
查下佢邊高中應該唔難估

夠唔洗做啦 買幾間屋放租

知醬：屌 麻隻腳好撚臭

嘻嘻....

fc限定goods好特別
杯都有

握手A全sold out
D仲有得抽
要補飛嘅自便

死左佢啦！

轉推咪得

知2shot 都sold out了

想補都冇得補

讓麻知2shot
Abcd各組握手

留Tg

讓

2shot 又係牧麻領放 12／12
知差一部賣晒

3 shot得番B： 生田衣梨奈、野中美希

屌

有麻果D 無論係痴邊個成員都會賣晒

聖同橫山一齊都賣唔晒 有冇咁撚高人氣呀

係咪應該ALL In D組呢

牧 知 夠唔夠換麻？